有1/3至1/2已預約的人無到場接種科興疫苗，中心強調靠市民自行判斷是否適合注射

不少市民今日繼續到社區疫苗接種中心接種科興疫苗。亦有部分市民「打退堂鼓」，無按預約時間到場，亦有人查詢後後決定不接種。有接種中心負責人近中午時表示，有三分一至一半已預約的人無到場，又強調要靠市民自行判斷，是否適合注射疫苗。

政府專家顧問許樹昌說，有市民接種疫苗後死亡，估計很大機會與本身的心血管疾病有關，暫時不會剎停接種計劃。

政府專家顧問許樹昌說，有市民接種疫苗後死亡，估計很大機會與本身的心血管疾病有關，暫時不會剎停接種計劃。

疫苗出門恕不負責

長期病+武肺死=計武肺死
長期病+打針死=計長期病死
龍門任搬

唔打廢老仲可以心中敬仰毛主席
打撚咗就即刻勤見毛主席

有接種中心負責人又強調要靠市民自行判斷，是否適合注射疫苗。

點解唔再講係安全/可靠，鼓勵大家斷續打科興疫苗？

仲要打完1，2個鐘內既不良反應先可以入疫苗數，過左1兩日係你自己問題

係個30分鐘死撚咗先有錢吖
邊夠你玩吖

打針要一個市民自行決定
咁政府有咩用

250萬都唔要.

中心承辦商說早上有三分一至一半預約沒有來打疫苗，亦較多人查詢注射情況，經雙方溝通有十幾人最後不打針。

緊係唔會暫停啦.
搵白老鼠會停架咩?

要由細到大都冇病冇痛，生活作息，無不良嗜好，飲食習慣健康，有定期運動，家族上三代都冇遺傳性/隱性病。

咁樣嘅人起打完內1分鐘死左，先有"機會"可以拎到